# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-22 17:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-02 06:50+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Archive Product Discounts"
msgstr "存档产品折扣"

msgid "Unarchive Discounts"
msgstr "未存档折扣"

msgid "Delete Discounts"
msgstr "删除折扣"

msgid "Product Discounts Coupon Codes"
msgstr "产品折扣券码"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Product Discounts"
msgstr "产品折扣"

msgid "Archived Product Discounts"
msgstr "存档产品折扣"

msgid "Discounts Availability Exceptions"
msgstr "折扣可用性例外情况"

msgid "Product Discounts Availability Exceptions"
msgstr "产品折扣可用性例外情况"

msgid "Discounts Happy Hours"
msgstr "折扣欢乐时光"

msgid "Product Discounts Happy Hours"
msgstr "产品折扣欢乐时光"

msgid "Discount Name"
msgstr "折扣名称"

msgid "Filter by name..."
msgstr "按名称过滤..."

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Filter by product..."
msgstr "按产品过滤..."

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Filter by category..."
msgstr "按类别过滤..."

msgid "Contact Group"
msgstr "联系人组"

msgid "Filter by contact group..."
msgstr "按联系人组过滤..."

msgid "Contact"
msgstr "联系人"

msgid "Filter by contact..."
msgstr "按联系人过滤..."

msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

msgid "Filter by coupon code..."
msgstr "按优惠券代码过滤..."

msgid "Effect"
msgstr "效果"

msgid "End Date and Time"
msgstr "结束日期和时间"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Usages"
msgstr "使用"

msgid "Usages Limit per contact"
msgstr "每次联系使用限制"

msgid "Usage Limit"
msgstr "使用限制"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Created by"
msgstr "创建由"

msgid "Date created"
msgstr "日期已创建"

msgid "Select discounts linked to this coupon code."
msgstr "选择链接到此优惠券代码的折扣。"

#, python-format
msgid "%s has been deleted."
msgstr "%s已被删除。"

msgid "Discount percentage"
msgstr "折扣率"

msgid "The discount percentage for this discount."
msgstr "此折扣的折扣百分比。"

msgid "Exception Name"
msgstr "例外名称"

msgid "Start Date and Time"
msgstr "开始日期和时间"

msgid "Select discounts to be ignored on given time frame."
msgstr "选择要在给定时间范围内忽略的折扣。"

msgid "Happy Hour Name"
msgstr "欢乐时光名称"

msgid "Select discounts for this happy hour."
msgstr "为这个欢乐时光选择折扣。"

msgid ""
"12pm is considered noon and 12am as midnight. Start hour is included to the "
"discount."
msgstr "下午12点被认为是中午，凌晨12点是午夜。开始时间包括在折扣之内。"

msgid ""
"12pm is considered noon and 12am as midnight. End hours is included to the "
"discount."
msgstr "下午12点被认为是中午，凌晨12点是午夜。结束时间包括在折扣之内。"

msgid "Weekdays the happy hour is active."
msgstr "平日欢乐时光是活跃的。"

msgid "shops"
msgstr "商店"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid ""
"The name for this exception. Used internally with exception lists for "
"filtering."
msgstr "此异常的名称。与用于筛选的异常列表一起在内部使用。"

msgid "start since"
msgstr ""

msgid ""
"Set to restrict the availability exception to be available only after a "
"certain date and time."
msgstr ""

msgid "end until"
msgstr ""

msgid ""
"Set to restrict the availability exception to be available only until a "
"certain date and time."
msgstr ""

msgid "availability exception"
msgstr "可用性异常"

msgid "availability exceptions"
msgstr "可用性异常"

msgid "created on"
msgstr "创建"

msgid "usage limit per customer"
msgstr "每个客户的使用限制"

msgid "Limit the amount of usages per a single customer."
msgstr "限制每个客户的使用量。"

msgid "usage limit"
msgstr "使用限制"

msgid ""
"Set the absolute limit of usages for this coupon. If the limit is zero (0) "
"coupon cannot be used."
msgstr "设置此优惠券的绝对使用限制。如果限制为零(0)，则不能使用优惠券。"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid "created by"
msgstr "创建由"

msgid "modified by"
msgstr "由...修改"

msgid "modified on"
msgstr "修改"

msgid ""
"The name for this discount. Used internally with discount lists for "
"filtering."
msgstr "这个折扣的名字。与折扣列表一起使用，用于筛选。"

msgid "supplier"
msgstr ""

msgid "Select supplier for this discount."
msgstr ""

msgid ""
"Enable this if the discount is currently active. Please also set a start and"
" an end date."
msgstr ""

msgid "start date and time"
msgstr "开始日期和时间"

msgid ""
"The date and time the discount starts. This is only applicable if the "
"discount is marked as active."
msgstr "折扣开始的日期和时间。这只适用于贴现标记为活动的情况。"

msgid "end date and time"
msgstr "结束日期和时间"

msgid ""
"The date and time the discount ends. This is only applicable if the discount"
" is marked as active."
msgstr "折扣结束的日期和时间。这只适用于贴现标记为活动的情况。"

msgid "happy hours"
msgstr "欢乐时光"

msgid "Select happy hours for this discount."
msgstr "为这个折扣选择欢乐时光。"

msgid "Select availability for this discount."
msgstr "选择此折扣的可用性。"

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "Select product for this discount."
msgstr "选择此折扣的产品。"

msgid "exclude selected category"
msgstr "排除选定类别"

msgid "Exclude products in selected category from this discount."
msgstr "此折扣不包括选定类别中的产品。"

msgid "category"
msgstr "类别"

msgid "Select category for this discount."
msgstr "选择此折扣的类别。"

msgid "contact"
msgstr "联系人"

msgid "Select contact for this discount."
msgstr "选择此折扣的联系人。"

msgid "exclude selected contact group"
msgstr "排除选定的联络人组"

msgid "Exclude contacts in selected contact group from this discount."
msgstr "此折扣不包括选定联系人组中的联系人。"

msgid "contact group"
msgstr "联系人组"

msgid "Select contact group for this discount."
msgstr "选择此折扣的联系人组"

msgid "coupon code"
msgstr "优惠券代码"

msgid "Select coupon code for this discount."
msgstr "选择此折扣的优惠券代码。"

msgid "discounted price"
msgstr "折扣价"

msgid "Discounted product price for this discount."
msgstr "此折扣的产品折扣价格。"

msgid "discount amount"
msgstr "折扣额"

msgid "Discount amount value for this discount."
msgstr "此折扣的折扣金额值。"

msgid "discount percentage"
msgstr "折扣率"

msgid "Discount percentage for this discount."
msgstr "这个折扣的折扣率。"

msgid "product discount"
msgstr "产品折扣"

msgid "product discounts"
msgstr "产品折扣"

msgid ""
"The name for this HappyHour. Used internally with exception lists for "
"filtering."
msgstr ""

msgid "happy hour"
msgstr "欢乐时光"

msgid "parent"
msgstr "根源"

msgid "from hour"
msgstr "从小时开始"

msgid "to hour"
msgstr "到小时"

msgid "weekday"
msgstr ""

msgid "time range"
msgstr "时间范围"

msgid "time ranges"
msgstr "时间范围"

msgid ""
"The value of the field `to hour` has to be later than that of `from hour`."
msgstr ""

msgid ""
"Select all discounts to render products from. Only active discounts that "
"have product or category linked are available."
msgstr ""

msgid "Discounted Products"
msgstr ""

msgid "Title"
msgstr ""

msgid "Count"
msgstr ""

msgid "Only show in-stock and orderable items"
msgstr ""

msgid ""
"Warning: The final number of products can be lower than 'Count' as it will "
"filter out unorderable products from a set of 'Count' products."
msgstr ""

msgid "Availability"
msgstr "可用性"

msgid "Condition"
msgstr "条件"
